[公投] 毒絲晚餐食咩好

正皮=譚仔豬耳土匪清湯米
負皮=一田特價壽司刺身

板雞餐加大

巨無霸餐多醬加大

kfc

同我食

食咁多

唔食m記kfc

爭鮮

come

肚餓

唔食垃圾

我

btw正皮左

個肚腩一定好大好淋

清湯

豬耳倒落去都夠味

得你一個g持譚仔

豬耳咩口感 雲耳咁? 我未食過

咪硬硬地 脆脆地 主要奶佢個汁姐

譚仔雙特辣

利申試過

垃圾食物

個汁真係好撚正

未試過

男人老狗去食M記啦